#Тестовое Проваторов Дмитрий
skype: dmitriyprovatorov<br>
telegram, viber, phone: +380967406945<br>
email: dmitriy.provatorov@gmail.com<br>
## Run test task
```bash
# install dependencies
$ npm install

# run test task
$ node index.js
```
Опен стрит мэп предоставляет открытое API для работы, в каком можно указать страну и что ищем город  , поозволяют исключить часть результатов 
А так же анализируя вывод шаг 2 с  http://polygons.openstreetmap становится не нужным
так же можно определить в ответе с координатами чего иеем дело:
category: "place", type: "city" -город
type: "administrative" category: "boundary"- административный район

category, type указывают на тип найденной еденицы , позволяют идентифицировать  
но поскольку не указано что ищем округ или город ,буду брать или город или админ округ

...


И координаты города сразу приходят в ответе что позволяет исключить шаг 2
[Дока Api OSM](https://nominatim.org/release-docs/develop/api/Search/)
Указав страну, а из описания ясно, что это Россия, и что ищем именно город, можно получить наиболее релевантную выборку 

P.S.
Мог бы пойти по длинному пути используя запросы:
https://nominatim.openstreetmap.org/search.php?q=%D0%BE%D0%BC%D1%81%D0%BA&polygon_geojson=1&format=jsonv2
с https://nominatim.openstreetmap.org/ui/search.html
и
https://nominatim.openstreetmap.org/search.php?q=%D0%BE%D0%BC%D1%81%D0%BA&polygon_geojson=1&format=jsonv2
с http://polygons.openstreetmap.fr/?id=1558108

Какие не привязаны ни к кукам ни к рефереру - в чем легко убедиться взяв адреса и интстументов 
хрома и открыв их через адресную строку Мозилы.